做回教徒

有無手足想做回教徒 信奉真主 做一等公民
係街行過 黑狗都驚到要退兩條街

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦